8up

downstair all rubbish

====================================
反彈網
樓下安全

跟盧蛇,ky慢慢上返去

重有詠巴

詠b狙擊我，生毛可戀了

哦

點解今日澳假要5:50先開波

仲有我在

幾時既事

我跟kaki，不服來便

好兄弟

辯

ok💩

便便

便在你頭上

搵唔到

5p囝蕉屋企人咩，米挽拉

唔係半一咩

聰明人先見到好似係

國王的新詠衣

墨城讓半一咁少 馬會d poster話佢近7主場6次贏3球以上

即係有伏

細波出2炒2 又累咗各位手足

我個球探冇顯示場澳假嘅

2017喇......

今日又有牙德 大家識做

搵到啦我

不了，唔想睇

唔玩即場？

呀呀呀呀呀呀呀呀

推啊推 讓這風推

今晚屌撚死狗會

推

還我血汗錢！

無波就無晒人

收到晒~今次會聽話了

又痴左線...

唔洗做咩

下，賭波賺唔夠咩

出糧俾馬會

🤔🤔

原來ky出角大 唔怪得爆左9.5

多謝你出糧俾我

同女王果啲差唔多，揀左就會點都開到

屌喇媽 全日重心

戇鳩仔唔食蕃茄湯

又出垃圾

跟

If I had a gun
I'd shoot a hole into the sun
And love would burn this city down for you
If I had the time
I'd stop the world and make you mine
And every day would stay the same with you

三點先有

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣

蕃茄湯驚唔驚比人笑

約食譚
地點譚
人數：
1.流浮

2. ❤

3. 我

仲以為係大明星，成版fb都係佢地

譚詠麟喇

4. 盧(大辣)

利申食大辣 食完先飲野

有咩開心得過自己度完球同ky同路

法國你地日日唱歌，但我都唔知你地唱緊乜

食開雙特

自己度完無買 好彩輸左

用屎眼食喇

想問你胃潰瘍未

食完大辣仲飲野
飲湯咪得

禾特辣

食咩面都唔會飲湯

屌 食大辣想搵窿捐

琴晚無買 出6中4

好7

真係見過人食大辣仲落辣椒油Cls

唔食蕃茄湯既都係垃圾

Ching識食

飲湯會上癮
食咩都好點都要飲一兩啖湯

辣殺先唔飲

我黎😂😂

樓上quote乜撚？

C fu教我

琴日重傷
華西都救唔到好多命

食中辣先會

懶肉

屌你老母

未上機？

剩係入左100買角 諗住中左再推 點知

你地都係check check胃好啲⋯

訓左想等6.5

差唔多 仆街諗起番工好唔開心

老老實實食慣唔會有事
格硬食 食完胃會乸 屎眼會熱就唔好食咁多

諗住買左賽前就去訓唔買即場
點知訓到華西開波都未訓得著

照過胃鏡好撚辛苦

陳晚 我同你2x1 就fat fat

咁撚咸濕
小妹唔係咁薯片

靜脈注射

今日出街獨遊 去冰好

食十小都覺得好辣

咁渣架~
我食得好辣

成日畀癱仔牙姐笑鵝

呢幾日應該有排忙 又要睇hk seven 又要賭球

唔好去獻世la

就出糧喇

清湯茄湯小王子

呢2包野就真係辣到痴線

之前有個外國mui試😂😂辣到佢傻

猢辣刀ok

依加唔敢再用黑底

好想試
三養辣雞無咩感覺 啲人話辣

當個帥哥真好 做什麼都有迷妹護航
沒顏值都多努力也沒有
就像我這樣
我就是個成功的
。
。
。
。
。
。
。
沒顏值

想睇

屌你老母未夠鐘放飯

西鑽8.5s點睇

Linch食咩好

今晚本身好想飲啤酒 但要做功課

食完特辣 肛交熱 就等於火

今晚打邊爐喪隊

屎眼通紅

好撚辣架 我上次食左半包差d死人
屙返出黎果陣 好似比人雞姦咁 仲要姦足成日

薯片我食左半包之後就食唔到LU
咖哩而家分開10次煮

我乳肛再加上你

食三養都覺得辣既人真係唔好試樓上果2包野...

屌你老母
btw去邊間

辣圾

你試過咩感覺

估架咋

尋晚張伊巴同華倫2x1加左入注項應該未傳送就訓撚左本身就追到數 而家化為灰燼lu

大圍間雞煲

盛惠50元
今日例湯係蓮藕雞腳花生湯

有冇眼訓成咁

咁貴。。

咁多餸

來來？

我想食你口裡面果啲

今晚雞煲
1）樓主

算係咁啦清，例湯任裝

John

我口𥚃得白色珍珠

好撚大兜

分2手飯比我得唔得

我

我仲要分比kaki><

咁多餸既

變了....戀愛中既男人既眼中無哂手足..
想當初仲日日叫我地幫佢含

做功課

今朝訓醒果時燈又冇熄 眼鏡都飛埋落床

我係盧根得返獸性

一路食lunch
一路望住個同學輸到要捱方包

好豐富我去ok食營多撈麵都覺得奢侈

今天我，有重心一場單雙

G唔G冰度咁早有得坐底飲油

含我，添d白汁畀u

唔夠好食，有間叫薪味坊超正

冇跟善妹水，抵死

係赤柱真係無啖好食

車仔麵咁貴既。。。

整個把含下去了

小儀個間
正野

車仔麵要試車品品呀

食左咁多日燒味飯終於食到脆皮既燒肉

我起機派錢合體b唔駛留了自動入list

燒肉冇脆皮=dog food

咁早未開

Eason:不了

Ys 所以幾日叫雙餸當單餸咁食

認真 車仔麵文記世界第一

跟隨我吧

我係土瓜灣見過一間，係咪同一間？

借左廿個準備好跟你

Ssp

我係土瓜環又食過間好好食 係咪同一間

有無人試過青衣果間 王子車仔麵

西灣河超級無敵車仔麵都

狗食屎可以討論一餐

土瓜灣係好多好野食

一起身又俾25盧jer
心灰了

好少入青衣呀善妹

駁5到

HI

9up

樓下食狗糧

公主早晨

公主賣得出未

細佬我忠心耿耿

對kaki

樓下青衣行去鴨俐洲

無人想知

OK

樓下徒手游水去南丫島

Lm

Ok

25盧

跳船邊個最快

唔想知sor

笑9me

見到標題已經唔洗睇username

樓下on9

d reply係咪認真

樓上賣5出

我係 200蚊 拎去表演丟電話落街都開心

開心過比完200 輸撚埋

拎去整都係999？

Mon 加home鍵wor 佢仲要洗左機 reset 唔到

樓下比雞姦

我個mon粉碎左 側邊露哂入面啲零件出黎
Home制時壞時好
拎去apple整都係999

但仲未拎去整

Btw 拎黎試下資料復原
200抵

有閃卡賣我
高價收

整埋home要2348

買部se無咁嬲

btw我可以點confirm d野洗得乾淨
入唔返去了

Btw 拎部電話連電腦用iTunes reset唔得？

執波仔

280 一陣比澳洲佬激死

呢間咁垃圾

[qu ote]280 一陣比澳洲佬激死[/quote]

觀眾

粒波

港島剩係識新記

張含打LOL好似有D睇頭@@

就你啦
有觀眾執波仔白線角球旗比你揀

太安樓嗰間就真係垃圾

頭先想借錢 點知佢話比個毒撚借哂

返工啦38

原來係你

佢要番工架咩

其實有無驗過腦

想打翼

好耐無up相la 你
比新屍 搶左你風頭

要針了

今晚要買條5x16 起機

打啦 翼得爆牙一個

燕豪芬
華西
阿美
利斯菲
昆卡

中哂戒賭

好彩唔洗戒

=80

是但啦

腳圖 快

唔明

5x16=80

比你知道了

人頭豬腦

Tg 我 我地私食

著左對nmd出去cow女 有咩要注意

Nmd仲有咩要注諗 張恆著都cow到啦

想g你tg了

我g 你 你5g我

駁五刀

貢你tg我

賤女人

尼古丁是我的生命🚬

2日中左兩條5串1啊啊啊
點知琴日4串1斷1

小妹食飽了

浮巴重心幾點出

伊妹

食左咩

6M心水:
墨爾3.5
diamond 半大 全大 8.5s

食飽腸了？

今日唔curry小醜女了

琴日隻特朗德係邊個

腎總都唔sick=.=

自私玩
叫馬會高級提款主任帶我上銅五算

食家都唔識

夜晚

我對盧b就好似多隆對韋大人一樣

次次買餐過關都豬 有冇人教我玩 2X1 都豬

唔tg我 心傷了

多隆你個冚家祥吖

全日重心 紅鑽20.5S

成日自私傾矛人理禾 針

等我浴火重生 重現鑽石實力

唔記得左 玩完就熄左機

一齊玩得唔得

快d

妟d 5打5

Cfu愛隊係？

屌爆你

CHINH追左幾耐 無理由唔知

阿盧一定得 阿盧一定得

21c完

就算唔記得都會知講緊邊場啦

得得得...得償所望...得償所望...

放530

個零禮拜 搵下先

笑左 屌你老母原來得一場有8.5

所以我先咁講

大船準備
霸番個靚位等上岸

快點tg我

Gamba 應該

係我大意 幫cfu含

流浮借了800萬買單雙了

潘頓世界第一

條撚準備

含撚好味

世界第二咋 前面仲有cfu

希望今日冇on9仔出現

我日日都出現

樓下性無能

Me 2

樓下不舉

😂

盧根永不倒

乜又係你呀華西 又黎入錢呀？

樓下生花柳

祝贏多d

樓上比我屌

自插

我明知公主會出黎笑 點解我咁快

樓下生痔瘡

自插生痔瘡

樓下比我奶lin

樓上既樓下贏大錢

樓下jj 1mm

Me

起雞皮...

樓下起雞皮

樓下贏大錢[black]同派我[/black]

樓下爛袋

樓下比我奶匀全身

樓下比人奶

其實係我 byd all

派我

有得奶公主Lin

樓下生暗瘡生到爛面

冇錯我就係樓下

樓下自含

=============
反彈

樓下包皮過長

樓下長包皮

你點知

樓上比我奶匀全身

呢個post好似太少負皮
頭廿個負皮贏大錢

屌

公主呢排學壞哂

樓下幫jer含含jer

樓下a0

樓下肉便器

Ho

你又知ge😳

樓上含我條撚

....

again

Asshole = 0

又中

.....

#450贏大錢

樓下36d

樓下菊花o->O

本身有

樓下叫雞冇錢比

Qq

又返工
點解咁沉迷工作？
日日朝九晚五真係好咩
你滿意咩？
日頭用晒啲時間精力工作
夜晚就要同朋友食飯應酬
日日如是
夜晚無精力
點樣度波屌波丫我問你

Free g cashed

中你老母

終於中 ya

樓下係盧

#453係狗

利害利害

巴打起左機未

樓下賓周炎

樓上係我老公

公主又蝦我，我知你d秘密架

你做乜係咁奶人

賓周炎不了

夢裡看風起了～

我係腦魔
招人比我奶

未呀琴晚齋估冇買 今日200起g

奶到公主先停手

Fifa界嘅敗類

想奶朱古力

駁5刀

puddin

會溶

樓下肛門括約肌失控

樓下iq80

唔好咁講自己啦25jai

485輸大錢

你

Ok thanks

想打我字揀左你字

呢個唔係你個puddin

iq80

d l l m ？

樓下派我1000

呢個先係你個puddin呀

謝

joker

成班弱智

唔比tg我點派

樓上男神

樓上扮清泉

樓上on9

#500贏大錢

擺左銀包爭啲唔記得

多謝

多謝你 但係我琴日輸到仆街

今日靠你啦cfu

留定了

lm

真係派我唔拘呀

派我派我

3月16卡斯洛達有大量贏？

比左先啦

唔係2:2 咩？

之前自爆左啦

又唔mon post

都好有750

樓下比我爆菊

你改左名

無記錯應該係 歐霸？

屌 系
俾人追和出局 上半場2:0
屌佢老母

全post贏大錢

樓下屎眼生蟲

樓上比我爆菊

今日我真係博到盡買5k一注 唔中真係說再見(認真)

Btw 我咁記得 派我啦

gchi

樓上係我私家g

尼斯
不來梅

中埋呢2場就10中10
打破最長連勝紀錄
利申 未試過

提起傷心事 嬲鳩

個個都派就係唔派你

唔gchi了

不來梅不了

6米蛇

佢支持你都唔派佢🙄

分開慢慢黎啦

Hi私家g

真係諗住all in diamond3.5

agger

hi狗

咪allin 啦。。。 500平注算啦

半大都得

佢支持你贏喎😂

臭g

求屌，我摟屌

kaki先係我女神

樓主唔出水

=.=

派你老母

樓主，洛達有skip？

成班d愛情鏈

你潛一排先啦

樓下贏大錢

戒賭了 連閪幾日🚬

嘩嘩嘩
人間有愛呢

沒撚有錯

要我好想好想好信好信

無呀

小醜女唔理禾了

Sor cowing me

人情冷暖呀 派人老母

又bin c

same road

只要我好想好想好信好信

如果我起到機，我一定派，走數正仆街

斬你

燒味飯無豉油叫咩燒味飯

又係你呀華西 又黎派錢比馬會

屌你老母99年dse小朋友死返去讀書喇學人玩錢

白卡華

Kagawa

邊度有好食無骨海南雞飯

[img]圖片網址[/img]

我覺得和波，2:2

我條撚

地區？

baka wah

星加玻

海南

元朗=深記

同我諗既一樣

屌自己黎

得樓豬認真答我

咁唔順超咪過兩招囉，我已經對左歉，雖然無補於事，但係我真心想大家原諒我嘅過錯，比次機會我

你真系去驗腦啦

我男朋友話整比我食

Gchi

yes i love 墨假

咁正常番囉

樓g禾成日幫你做功課
幾時先肯買ps4

正常咪要驗

都未贏過錢

我有咁講過咩

所以你唔係我男朋友

柒撚到

真係駁唔到

咁快想做我老婆又心急左啲

靚

G佢老味咩 做下cdrom學返排野先喇

樓g仲讀緊書

Ching 識食

我屌哂你地全部老母呀

做左好耐野了 最近接觸番書本

Gchi過兩招

搬鋪前

北區沙田葵芳有冇

City ac2 can $32 包凍飲

有骨架喎

識食喎

元朗撚？ 元朗雞粥the best

你知你新黎就咪咁串啦
入黎鳩屌就融入到架啦咩
又要乞水又要爆料又要串
唔憎你就奇

咩係ac2 非city學生

新b對面？

呢個post好多屯元天手足

準備跟樓g澳職起機

無錯

學術樓(二)

吹牙

Bu撚成日去city乞飯食

太遠了 無研究
好想打邊爐

食豬潤架喎

好惡4

我ou都成日去city食飯

我成日去食 太近我屋企

不過去cu 難食過屎

bu canteen真係狗也不屌

你無找數？

細個比人呃左讀書有用 大個覺得根本冇用

好掛住西環d野食

轉角位喎

發記

唔好再講啦

咪發記 食豬潤粥

馬會是你家

bu真係好難食

唔gur隻抽過兩招囉

未食過

舊新太陽註場射手

搞到city canteen成日冇位

元朗真係無乜野好食

大排檔only

香港得譚好食

Ac3 pizza

啲人行cha one city都去city 食架啦

一人前拉麵

真識食

Ac1 燒味 $19.5
真係窮撚恩物

彩？

乜人都走去city 食嫁啦
多選擇又抵

5k
我大佬浩然平注都5k啦
渣ga

都正
仲有焰
啲侍應幾高汁

少弟窮撚

彩 識食

Diu仲有唔過廿蚊嘅燒味
我果間神撚早加曬價

津津 金祥 巴蜀軒

浩然是10k 🚬

學下出面easy哥啦

朗屏橋底 水邊圍 新福星

有冇人yr4 未揾到工等乞食

黑心啲講句 鐘意睇爆多過跟佢

我三場都買哂

好多人會抽水 好好睇

拉麵一定係食台風

我覺得一般

未試過下次試下先

又收500蚊紙 500蚊紙真係想入左佢算

嘩鬼拉麵

5duck wor
ho bad

多謝了

你指邊間 頭兩間有骰盅

me

彩多人到

。。。。。。
賽前1.78。。。。。

成日食

如果正數就派返比 角球雨浩然同流巴

誰？

冇我jump

grad左就冇再食過

唔知點解成日都覺得ky 睇我地賭波係睇住成班低能輸錢咁

祝贏了

跟c fu 職賭

有你

見佢回先入 賽前兩分鐘
本身諗住追即場6.5 但訓左

一定係

我係傻b

盧係傻b

見到條友用v10 副mon寫住我系靚仔

禾呢

咪就係睇住我囉

好貼切

有無programme達人可以教下小弟

都話食蕃茄 屌你老母

咪話keep到先買，除非你反手-.-

將b又食dog food=.=

幾辣。。

我呢

前題要正數

派我帶上金

正數唔難 你睇我就知

有無人幫我追番25k 本1k

冇錢豬了 要揾工

出界喇

I didn't think so

Maybe 乖乖地睡 or messi think like that

我件到藍梅

我

入多24k

大把人幫我代打
想自己玩

好多？

E個好笑
乖乖地睡

咩係乖乖地睡

5k

我算唔算多

5000渣嘛

教你一招，ok？

ky我要追

大

講ador果個

藍莓8 sick🚬

16000 都唔夠我星期日晚輸

有時你啲回應 係度。。。我地果時我就會咁覺得 好好笑

5ja

雞后ky係咪以為自己好醒呀我操尼馬

乜野你大佬 你老公呀

唔算啦
我師父330k

=.=辣殺

-25k呀我 點算呀

發現唔見左張含

我師父正數 唔知幾多m

ky 我要追數

DEL GAME
呢個遊戲好難玩落去

我又要追ky

我講負喎

一直都係度喎

5黎🚬

放心啦 佢話都你一招 我100% 估到係派膠on9野

個我系靚仔大叔玩skout=.=

。。。。。。。
sorry law 盧b

你搵份工就會覺得好閒
今星期7k都無咩感覺

黑萬 屌你老母琴日跌左包新開

我學生呀

Ky收我為徙

on9仔廢ching話人sick煙

我都想問下你

嘩約到條女傾whatsapp 仲話2點見
釣唔釣佢尾睇好

含我啦八婆

收聲啦盧豬

有冇聯絡你嘅方法

想g

=.=5同8包裝一能樣ar ma

操尼碼個大爺

打少2隻字

唔係抄咩

入錢？

po上黎比人做

ching six ball

推走佢

藍莓8no.1

下次唔幫佢了

請教咋

無人想睇我系靚仔大叔

係咪有人搵我
我今晚去會所見工-.

想含

take absolute value

你炒散？

琴日先話抄。。。

Ptbf

bee9me

炒陪飲
500@

tst開定房等⼃

落bar飲返杯先

野球拳ok?

黑萬跌左都無人汁🚬

黑冰

呢種天氣唔知著乜出街

日日被逼食二手煙

黑絲 拖鞋

唔著

熱褲 淫字拖

熱褲

樓下春袋大過頭

有冇人比水我 我想伸手

射左

我想放工我想賭波

笑撚死

樓下下流

=========
反彈

Ok咁我跟哂佢先 本1000都600了

Ok thx

6點lol團 輸左扮盧叫

小醜女

屌那星拎護照等成粒鐘

挽五挽牙

淨係個兩場角唔轉水就買大呀可

ok我單機

6點應該返到去

我咁耐以黎未玩過lol

快d 到5:50啦~好眼訓呀, 救命呀

依家578 屌你老母垃圾公墓猿

買左咩

屌等等先 岀到好亂

仲有一場我睇唔明

有冇人

阿德一定得

今日又有我愛隊牙德 希望大家gchi

g chi

青青地 就升盤

AR DUCK 一定DUCK

牙德半一 for sure

認真？

想奶腳

我 勁臭的腳

有咩辦法可以問到ky對答案

感情注
想贏買走地喇
上盤其實入得過

我牙媽d奶都嘔埋出來了

跟kayan 啦緊係

希望牙德和波 已經夠了
預測2:1 3:1 2:2
入大波收息

有咩好對答案姐 估到就跟 估唔到咪唔好跟

寵撚壞哂

咁不如tg group 講哂仲好啦

岩牙

岩牙你老豆

疏

正 有條女白恤衫透黑色sports bra

點解sem尾咁忙 已經4日冇訓覺

嘩 1819碎嫩口

不孝子

圖呢

樓下食飯未

未

公主

唔好成日討論喇 有緣人

樓上做我女皇

大板飛腳

歡迎

親吻我右腳

遵命！

屌那星無帶舊護照唔俾拎

睇個故睇到好心UP

羊格定西樓

點解會咁

西樓

越黎越似諗既咁

#913正一傻鳩

1001爛jer

唔係我整架 我係另一個post copy

禾

好

Yeah

正一傻鳩!!!

巴打冇左184

傻鳩 真的太多 不過 誰能及我

起身買波啦

1

#933弱智

3

2

引上

用五分鐘行左圈gu....

沒撚野睇的=.=

法國盧心智好年輕

#937死傻狗

樓上傻閪

#943低b白痴

眾所鳩知

上升

今晚1840

華西

升職

又來入錢牙

引下體上⼃⼀⼃

對得好 對得好 在下對穿牆 未請教

在研下含撚死

樓下傻b

系既

請問先生你有水嗎
我要針了

金所炫世界第一

金廁所

#966 on9

#967 on9

#968 on9

#970 on9

#971 on9

買左和波波

你給我聽好 想哭就要笑

On9

Gchi sixm

加油..

尖沙咀彌敦道184號麥當勞，凌晨4時許，一名本港男子疑不滿前面兩名英國男子點餐太慢起爭執，雙方大打出手，惟本港男子不敵，頭部被打傷。職員見有人打架報警，三人涉在公眾地方打架一同被捕，而受傷的本港男子，由警員陪同送院治療。

渣ga

機會唔洗多 捉緊一個就夠了

係

洗唔洗牙你

求cfu搭路

有冇人搵過我？

冇

黃泉路？

六米也許沉末

不了

1001 爛袋

cfu 3:1 or 4:1穩好多

1001